公務員事務局: 在家工作公務員八號信號下毋須上班 但不少公務員對工作仍抱有熱誠 盡量完成工作

【Now新聞台】公務員事務局回應有關在家工作的公務員，颱風下是否需要工作時指，根據指引，八號或以上警告時，除了要執行特定職務的員工，公務員毋須上班，但指留意到有不少公務員在家工作安排下，對工作仍抱有熱誠，會盡量完成工作。

做唔晒咪又係要做

Home office = 放假 是常識

我既訴求就係返工

返工
返工
我愛返工

呢條友好似肥仔聰

居屋已經拖左一個月

港奴之最

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

返左工先串奴隸做乜返工

其實公仆返工同唔返工有乜分別？